{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046386",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2646299?place[place_type]=GID&place[gid]=2646299&place[latitude]=35.7888581757&place[longitude]=129.2478889207&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 오소한옥"
    },
    "text": "慶州オソ韓屋は伝統韓屋様式と西洋式インテリアを組み合わせた空間で、風流を楽しみながら風景を鑑賞することができる空間です。 空間はお茶を飲める空間、熟睡できる空間、余裕を楽しめる空間、トイレで構成されています。 退室時間は11:00であり、予約人数が追加される場合、事前連絡を要請します。 追加人数は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットは入室可能ですが、同伴の場合は拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約や利用も否定できます。 入室·退室時間は次のお客様のために遵守しなければならず、客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。 魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 ペンション別にスパ/ジェット一軒家客室、IPTV/Wi-Fi、韓屋、映画(OTT)、アメニティ、プレミアムペンション、プール、カフェ、屋外プール、露天風呂、檜風呂などの施設とジャグジー 、有料サウナ 、共用キッチン 、朝食サービス 、基本的な薬味及び薬 、駐車場 、パーティー 、ピックアップなどのサービスを利用することができます。 利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、客室情報には基準2名、最大4名1星と6道、基準4名、最大6名7空と8塀などがあります。 レビューイベントとしてプレゼントが提供されますので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州オソ韓屋はどのような空間ですか？",
            "answer": "慶州オソ韓屋は伝統韓屋様式と西洋式インテリアを組み合わせた空間で、風流を楽しみながら風景を鑑賞することができる空間です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数は可能ですが、事前連絡が必要です。追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室可能ですが、同伴の場合は拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約や利用も否定できます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設とサービスがありますか？",
            "answer": "施設としてはスパ/ジェット一軒家客室、IPTV/Wi-Fi、韓屋、映画(OTT)、アメニティ、プレミアムペンション、プール、カフェ、屋外プール、露天風呂、檜風呂などがあります。サービスとしてはジャグジー、有料サウナ、共用キッチン、朝食サービス、基本的な薬味及び薬、駐車場、パーティー、ピックアップなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室情報には基準2名、最大4名の1星と6道、基準4名、最大6名の7空と8塀などがあります。"
        },
        {
            "question": "レビューイベントのプレゼントとは何ですか？",
            "answer": "レビューイベントのプレゼントについては、詳細情報は提供されていませんが、特典が提供されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 483
    }
}